如果毛澤東好似前線死守班白痴咁打仗，早就死左十萬次

如果對方得2、30隻狗，你有幾倍優勢兵力就話可以主動出擊姐，依家尖沙咀同旺角兩面加埋成5、6百隻狗夾埋嚟，咁樣打陣地戰根本無撚得打

係咪敵進我退都唔撚識解啊屌你老母

散啦

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
唔好慢慢行 要跑！！！！

共產黨畀人打都識得長征去保留實力
依家企定定畀人拉

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

共產黨好似今日咁死守，毛澤東有一百條命都唔夠用

所以香港咪冇運行，幾十年前毛澤東都知嘅道理，今時今日竟然唔識

柏麗購物大道嗰班守緊咩，我唔明

push

守住入狗屋食餿水嘅機會

光復香港
時代革命

唔怪得d廢老話一代不如一代
前人有晒經驗，都唔學